垃圾美國左膠諗住推倒英國皇室

英國批香港人移民
邊到就出事
拜登上任後冇哂Blm示威
美國多數支持拜登
好難相信民主黨冇同大陸有交易

左狗恐怖主義

MI6做野

民粹掘起唔係信嘅保守
真係比蠢人迫

英國人: